## Soroush Afzalian Blog
____________
 <p dir="rtl">
ورود شما رو به ‍`Soroush Sharing` خوش آمد میگم و خوشحالم که از وبلاگ من بازدید کردید ! <br>در بخش  ‍`Blog` نوشته های علمی ، تجربی و بقیه ی اشتراک های منو دنبال کنید .<br> همچنین میتونید در بخش  `About`  اطلاعات شخصی و رزومه کاری منو مطالعه کنید.

